放五月天5月11號演唱會飛4張

放5月11號$680 G2區4張 放原價+信用卡手續費
或換任何一日$480/680座位 加錢換$880 四連
TG: